是靚黃午 自家製豬頸肉漢堡 忌廉芝士汁配炸墨魚肉 黑松露醬配粗著條

豬頸肉放入漢堡到真係未試過
今次專登叫黎試吓
講吓味道先
豬頸肉極大肉厚
煎得好香口
食落口好嫩滑
成個調味係偏秦式
加埋個微酸既醬食落又無咁漏
炸墨魚肉幾香
可惜D墨魚肉有少少UN
粗著條雖然係急凍貨
但佢炸得幾好
真係外脆內軟個隻
隻黑松露醬好味過M記個隻煤氣醬多多聲
食落個百會穴好C伏

是

觀塘

又炸

漢堡師

邊度？

美

自家製都外賣盒?
你仲唔係開餐廳賣廣告?
賣廣告都唔開地方名屌你

今日都要返工咁橙

你點知的

omb

今次有冇人知係邊間

邊到

唔洗

百會穴師

幾錢

非

秦式係咩味

應該無

好正

我仲以為自家製係你自己整

星期日omb有開咩

係咩佢自己開既餐廳

印老闆你年底係咪挑戰200磅

菜名黎

觀塘邊度

駿業街定成業街

宜安街

今次你唔開名我就真係屈鳩你係打手

咩街咩大廈邊座幾樓幾室

意堡

意堡？

頂你個肺肯講喺邊度未

星期日都要返工？

豬頸肉啖啖肉很正

好味

又食好野

岩岩定仔餵飽咗我

又睇到肚餓

慘過番觀塘

唉屌下次去觀塘都唔知食乜好
就算三餐都喺觀塘食都搞唔撚點
好想食觀塘好西呀屌你印狗

一日三餐都係觀塘

米癲拉

致癌師

隻連豬想點

觀塘師

駱駝漆入面啲野幾好食 不過太多人等𨋢上落就唔太想去
有無更多推介

意堡
以前喺灣仔叫意堡棧
真係好好食

$?

增肥師

著條

咁都叫粗著條

是
不過觀塘呢間好細

嗰陣喺灣仔仲細

是午好美

行一層搭貨𨋢輕鬆上去

無了 聽日應該會好多人咁上去

坐得好唔C伏

點解你可以係觀塘搵到咁多好嘢食...

去親觀塘覺得乜鳩都冇

係咪印仔鳩up

因為我是觀塘師

要觀塘師先會知

早晨

觀塘話事人

不早了

印仔手指好誘人

印狗！

尊重拉

好好味

破壞隊形師

再唔俾名
我轉頭滴起定妹係咁屌

法國印仔好自私祝你落唔到磅

好想食

唔開名仲算唔算賣廣告

扮唔係廣告嘅廣告

又秦式 到底要扮幾多次項少龍

皮已負